名古屋一問

下個月會去名古屋賞楓，想問有咩餐廳推薦？
想食燒海鮮、燒肉...

另外柳橋中央市場 (魚市場) 值得去嗎？

I thoroughly recommend that you find high class restaurants on Tabelog. It's like Hong Kong's open rice. I visit my Japanese friend Keita every year. Recently, he married Clara, his girlfriend from high school. A pastor married them at a cathedral. I said "WIshing you a lifetime of love and happiness" My brother said "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My elder sister wrote "thank you for letting me share in this joyful day. I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger sister wrote "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun" My cousin said "Wishing you fulfilment of every dream!" He honours his parents. He's thankful for what he's parents have done for him. His sister is also a good daughter whereas his brother needs to be a better son. In the east teachers and parents stress the importance of filial piety which means Chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Recently, his cousin has stolen his Gucci watchstrap. It became a question of honour to tell him about it. My brother too felt honour bound to tell him. His dad is a man of honour and great integrity. Both of us are kickboxing fans. In March Fred will be fighting Chris for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honour, family honour and national honour. Recently, his church held a feast in honour of Fred. Keita asked me if I could do him the honour of accompanying him to the feast which I did. It was a signal honour to meet Fred. Fred said humbly "It's a great honour to have you here Keita" We asked him whether he could do us the honour of becoming our kickboxing coach. He said "I'll have to see" The waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Fred asked the waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" Fred said to us "I would be honoured if you would come and see my match in March" We gave him an affirmative response. Last year the chairman of the organisation said to Fred "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. He was also honoured with an award for excellence in grappling.By the way many people bought front row tickets for the next kickboxing event at half price or less due to a computer problem but the organisation stated that they would honour these tickets nonetheless which could cost a million yen in lost earnings.